想問下靜止性震顫算唔算嚴重野，需唔需要就醫？

見到家中廢佬成日郁下手又郁下腳好多動作，轉頭會摸鼻摸頭，吞口水聲和呼吸噴氣好大聲但係佢瞓著咗又冇野。

另外，最近發現佢懶到著波鞋會唔著埋腳踭位，想問下佢咁算唔算係盡露本性定真係有病

上網睇返資料好似會遺傳，惗起細個試個會成日不由自主咁點頭，依家企定定會無啦啦想郁下個身，我算唔算都有